大量冒警人士搞亂香港

近日多次集會中
都混入大量冒警人士
從中挑撥
即使已申請不反對通知書
在時限前冒警人士已進行清場
藉以搞亂香港、市民同警察關係
請香港政府嚴正徹查事件
以免有外國勢力分化警民關係
苦了警察和年輕人！

林鄭勾結外國勢力
將大量冒警人士混入警隊之中
企圖離間警民關係
令反送中條例失焦
自己逃過一劫

林鄭自稱不會出賣警隊
實質將警隊推上絕路
警隊應該向惡勢力反抗
唔好俾柒婆玩弄於股掌之內